(極端情況思考) 如果習大大真係出坦同老解...

冇

放心 到時佢地肯定輸身家
窮到只有＄ 鬼敢

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

一係新彊一係烏克蘭

出坦克緊係閃人啦 on9. Be water呀
香港咁多巷仔 佢點用坦克碌入去呀

無

又唔好淨係諗坦克 佢出槍都仆街喇

坦克幾大？🤔

唔好講去到出槍同坦克

老解操兵行出軍營都已經係國際頭條

佢出既香港正式宣佈已死
美國既人權法案亦會制裁一眾政府官員

中國經濟亦會被全世界制裁

邊會出坦克
你諗到既野佢地都諗到啦 出坦克根本無用

緊係拎槍掃射

無 只有四散 同埋盡量拍低證據
抗爭困難既主因 裝備差距係好大問題

人數贏十倍都無用 用槍直接無視人數差距

真係知道出老解 一定係即閃返去做鍵戰搵外國勢力，唔好諗住打，只會送頭。